用緊SMT 4.5G無限Plan

啱啱轉左4.5G無限Plan, 測試左兩日發覺上下載都冇預期咁快，我用緊iPhone SE, 請問關唔關事？正常4.5G應該大約幾多Mbps先啱？

補圖，呢個速度已經係我電話最快

要快 點解唔csl/1010 4G
Smt 行LTE 講穩定 無得頂

我iphone X ...

關唔關電話事？ GOOGLE過好似話SE行唔到4.5G

電話會關事

唔計電話spec SMT得個25mb bw
其他台係講緊60mb 以上bw

根本就慢人地幾條街 尾燈都見唔到

都唔支援LTE CA
你上前都知佢唔係sell速度唔係最快架啦

唔支援LTE CA你講個台定我部電話？

老實，我轉PLAN時真係冇比較過，所以唔知

你部電話本身唔支援

4.5g唔係地鐵 某幾個站先有咋咩

一般都係30mb download 15 upload 摸頂
商業區就可以上到60

Smt係穩定地慢，csl系先會有過百mb

呢d數字睇下算啦，有幾可下下用到盡

轉台囉屌，淨係地鐵上到網已經屌打曬其他台

順便問下，如果share wifi比電腦打機，平均要幾多先夠？

你唔係down/ upload 野
其實有返10mb你都唔會覺得慢

我講緊吃雞果D GAME喎，唔係Facebook Game

唔好意思真係唔識

其實數字真係冇意思，最緊要覆蓋好同用落順

我都用緊一樣嘅plan 打機夠做架啦 我都係連USB比network部電腦

好呀唔該

你又係Smartone，點解高我咁多既

iPhone 8plus 用hkbn(smt) 4.5G PLAN
試過一兩次測速出現過100M
但根本無意思

se唔support LTE advanced,你要快既要換電話啦

我都無無限Plan
即刻試比你睇 唔洗唔開心喎

我都係*

最緊要穩定 我一個月用左20gb speed test都有30 40mb
完全唔覺得有d咩優先次序

我都想問
同埋6s支唔支援到4.5g

se 無LTE 2CA or 3ca

可能唔得喇，我出SE果時好似話係6S既4"版

1800 mhz 既後遺症

4.5g 300mbps max 2ca

打機主要係睇ping, 有10-20mb已經好夠

6s = 4g
8, X = 4.5g

成日斷斷下dklm

長期28-30ms

6s 唔係iOS 10以上已經可以支援4.5g?

地鐵上到網屌打csl load空氣

se支援4.5g嫁咩?

硬件唔支援，你升到ios幾都係唔支援嫁啦

7 呢？

因為4.5覆蓋唔到你當下既位置
商業區先多

6 LTE Cat4 150Mbps
SE LTE Cat4 150Mbps
6s LTE Cat6 300Mbps 2CA
7 LTE Cat9 450Mbps 3CA
8/X LTE Cat12 600Mbps 3CA

人仔10gb 4.5g 地鐵

港版iphone7 3CA好似只支援2100、900、1800 3CA

辣殺

幾錢

香港冇台開左LTE 2100

smartone 3hk csl. cmhk四大台都開左
不過csl. 唔係周圍都開左
其餘三間 地面 MTR地底路段都已經開左

人仔舊地鐵站 系統太舊真係上唔到
之前試過新起個d地鐵站 係拍得住csl甚至快過csl

係 全部都係地鐵先有射 街外都冇射

smartone地面都一早開左bnad1 LTE

3HK band1 LTE

唔熟smt

拎部垃圾機上網跟手話慢
你拎部386黎上光纖分分鐘慢過56k

不過就算smartone開左3CC 或者4CC
只有係門市speedtest可以過200M
平時係街上極少機會speedtest過100M
可以係佢每段頻譜嘅頻寬都唔夠 冇一段有連續完整20MHz

smt太少bw 速度比起任何一個台根本冇得鬥
知唔知佢宜家頻譜係點

Band3 1800頻段得10MHz
Band1 2100頻 初期開得嗰5Mhz頻寬 後來改左 開左10MHz嘅頻寬
2100頻段開完10MHz嘅頻寬之後 3G速度即刻慢左
（3G試過test得大概5-15M左右 以前成日上到10-30M）
Band8 900頻段 頻寬5MHz
Band7 2600頻段 得10MHz頻寬
由於初期推出Band7頻段拍賣嘅時候冇投
到第二輪先投得嗰10MHz返黎 而家人仔 3HK csl.都最起碼拎住20MHz頻寬嘅Band7
得SMT拎得嗰10MHz 玩速度嘅話 已經輸左頻寬

加晒4cc理論值都係得200零mbps

4CC個speedtest 用note8去test
我用緊iphone7 用SMT最多3CC
如果用csl.嘅話得2CC
csl.網站都顯示 iphone7 最多支援300Mbps

睇返部機既ca能力 部部唔同 組合都唔同
台用既band同組合又唔同

s9實測有700幾mbps

平時用 有20Mbps對我黎講已經好夠

無限上網仲平

因為fup?但聽講過左都無減速

HKBN 11月先到期，現在個個月都爆

我298係Sales打電話叫我轉，我問左幾次確定佢話唔會FUP，但就有唔知咩網絡優先次序

機場用咩先又穩又快

1010/csl.
csl.係機場好似有座大型發射站

其實csl係咪只要唔坐地鐵基本上就邊度都無乜問題

基本上係 csl.同smt 我同時都用緊
smt嘅優勢 只不過係地鐵上到網
csl.地面嘅表現冇咩問題

咁知唔知點解csl地鐵會出現問題 短期內解唔解決到

csl.地鐵laod空氣 係因為頻寬唔夠用
就算已經有兩段Band3 一段10Mhz 一段20Mhz
加另外一段Bnad8 5Mhz 雖然頻寬比其他3間多
但csl.嘅客量亦係最多 舊PCCW+前123嘅客仔
再另外1010+sunmobile+各式各樣嘅儲值卡
尤其繁忙時間 當咁多csl.用戶集埋一齊 個網自然搭沉船

至於MTR入面上網load空氣問題幾時先解決到
起碼要再增設Band7同Band40嘅天線
csl.同CMHK落MTR=入網絡黑洞嘅問題先可以解決

如果份約仲係有排先完嘅話 建議搭MTR嘅時候 可以手動轉落3G用住先
3G仲可以用到

我只係問下，我仲用緊HKBN

感覺如何？ 用CMHK線定SMT？

SMT嚟，地鐵收到，速度又無乜問題，不過現在5GB唔夠用

打上去CS問有冇得升plan HKBN都好似有無限plan
再唔係拎張birdie sim 做後備卡 都係用SMT個網

HKBN無限plan好似貴過SMT，同埋我年尾先到期 現在用緊3台張年咭頂住先

少人掂到100
人多就十幾二十
係室內收得差

csl同pccw有合併左有條20mb band7喎
另外同和仔共用 仲有第二條20mb band7

但係地鐵入面嘅天線系統唔支援Band7 頻段
只有新站同部分站嘅月台有裝到Band7天線
例子：北角站月台

舊地鐵站係呀 新個d有埋band7 band40
巴打行家？

唔係啊

好少唔係做呢行會知得咁多

我都係知少少架咋

6s 都行到4.5g

唔支援

cmhk 幾時有埋800/900

用緊SE

最近數碼通打黎話 4.5G 6gb+FUP 有優惠
同我用緊既4G plan都係差幾十
轉唔轉好?

btw 如果轉左新plan
我用se 都係收緊4g lte signal?

se2 又未出 未換機住

聽聞CSL連地面頻譜都要比人收
係咪真嫁

剛剛轉左鬼 CSL，中大伏 。

1010 iPhone X

轉左Plan十幾日，感覺唔係話好快，普通上網夠用，勝在無限數據速度冇減

有無speedtest試過速度

咁上下咋

用緊smartone 無限，但個網速

請問依家smt 無限plan 咩價位？

屌3台 平時都幾快

但打機好高PING

csl iphone se

轉會喇咩
HTC呢？

暫時嚟講，咩台會好啲？
Csl真係用到怕

我iphone 7 但慢你勁多

iphone7 cmhk 大欖隧道

就係因為垃圾csl唔開vowifi俾htc我先要轉會

地面csl真係冇得輸

鰂魚涌地面

唔怪得覺得自己上網好慢
原來真係好慢
Iphone7 smt 4g 無限

點樣用到怕

尖沙咀到油麻地ok架

樓豬你係2Mbps個$88無限plan?

睇youtube順嗎？

Csl 入地底好似入左結介咁
但地面又快過smt好撚多

你問我？今個月轉左4.5G無限Plan啦，用落其實都順既，我係期望佢可以打埋機o者

Smt慢到仆街

2M 嗰個平plan 都順啊??>?

4.5G邊有可能咁慢阿

要慢真係好慢 長期十幾mb

係download upload 嘢先要咁快啫，一般睇片打機夠用有突

我又唔覺慢過人，而且最自豪係人地收唔到時，我仲輕鬆上網睇片打機，呢個就係我一直唔轉台既原因

用緊6gb 不過不失